覺唔覺你地連登仔好似d臭西港女咁 而英超教練就係你條仔

次次一輸波
教練話盡左力 下場會努力
返去會好好檢討
就好似得罪女朋友
講sorry sa個冧果陣話：下次唔會喇 我會好好反省下
大佬邊撚個想輸波架
一季輸十場 就等於同女友嘈十次
點撚樣諗到藉口姐
咪又係唔小心 疏忽 計錯數
成日話d教練 上次輸完又係講呢句
淨係識講呢句 無撚用 炒得
咁你地同d臭西講女有咩分別呀？
唔同下下突登激嬲你咩
你估d教練唔知衰係邊 甚至突登輸波咩
成日一季半季就話邊個邊個out
點知轉個頭又係到問自己條女可唔可以比次機會
比次機會人得唔得呀！！！！

利申：岩岩激嬲自己條女 開始明白做教練唔易
從今會好好比次機會人